送禮物心水

想送禮物比11歲既表妹，呢個年紀小朋友鐘意乜野架？😀

姨媽巾

姨媽巾都得 咁condom都得啦

未黎M